突然覺得侵好慘

仲係現任美帝總統畀人咁對待
好似好無奈咁

睇得出佢真係好愛美國
好努力做好多野去奉獻佢愛既國家
但奈何現實就係咁殘酷
就好似你好愛一個人
你做一百件一千件事 全都係為佢好
最來換來既係比佢係心上面捅一刀

正義必勝，但如果有萬分之一機會落選後會如何？

相信佢係天選之人去拯救美國。

世上沒有受得住燒山的祝福
一句山泥傾瀉的勝利
即刻兵敗如山倒

四面樹敵八面威風

更慘ge係原來一直標榜民主自由國家的美國竟然會玩選舉舞弊呢樣野，我開始對呢個世界重新認識

全世界人好似宜家就好似睇緊一套電影咁 Trump就係主角

永遠懷念侵希望佢在天之靈會原諒我哋

因愛成恨！

佢愛美國，但6-7成美國人唔使佢愛

既然民主黨人，唔技佢唔支持佢嘅人話佢防疫做得差所以唔投佢話佢搞亂美國經濟，到上訴完結後就會全美國塊城鎖國抗疫，全部失業死清光

特朗普是他們的候選人，但仍然比美國人自己揀，仍然尊重美國人嘅政治取向。

落力特朗普

耶蘇當年都係咁

因為錢及幻幻可以收買到大部分人

老一輩一早睇穿咗，一早話美國民主係假

被美媒針對，只有用Twitter治國但被禁聲 覺得冇哂尊嚴
好似畀人玩弄緊咁 有啲唏噓

佢輸在講嘢唔夠圓滑 得罪晒班左派
依家場選舉係史無前例咁多人投
就係因為d人唔like佢
佢講野圓滑少少 以佢嘅政績要連任唔難
不過佢處理疫情手法的確失分好多

美國開國元勳Benjamin Franklin 一早估到有今日

佢係制憲會議入面講到佢地可以做既得咁多，後人要腐敗貪污而導致國家淪陷佢都話無辦法。

In these Sentiments, Sir, I agree to this Constitution, with all its Faults, if they are such; because I think a General Government necessary for us, and there is no Form of Government but what may be a Blessing to the People if well administered; and I believe farther that this is likely to be well administered for a Course of Years, and can only end in Despotism as other Forms have done before it, when the People shall become so corrupted as to need Despotic Government, being incapable of any other.

I doubt too whether any other Convention we can obtain, may be able to make a better Constitution: For when you assemble a Number of Men to have the Advantage of their joint Wisdom, you inevitably assemble with those Men all their Prejudices, their Passions, their Errors of Opinion, their local Interests, and their selfish Views. From such an Assembly can a perfect Production be expected? It therefore astonishes me, Sir, to find this System approaching so near to Perfection as it does; and I think it will astonish our Enemies, who are waiting with Confidence to hear that our Councils are confounded, like those of the Builders of Babel, and that our States are on the Point of Separation, only to meet hereafter for the Purpose of cutting one another's throats. Thus I consent, Sir, to this Constitution because I expect no better, and because I am not sure that it is not the best.

睇完好感概希望今次美國可以大步攬過，真正可以擊倒美國既就只有佢地自己本身

陳雲

鬼國民主就最真
人治萬歲

中共真係講得好啱 美國國內都大把問題其身不正, 仲成日正義撚上身周圍指責別國人權自由問題 真係好虛偽

美國隊長3 英雄內戰

不嬲都係架啦
所以點解咁多國家明知中共既手段但都唔會all in美國就係咁解

特朗普，無人稀罕你好，無人欣賞你好

唔係點解會話佢係chosen one

多人投=好多人都唔係投佢？

如果今次明明民主黨咁公然選舉出術 都可以無後果無責任 美國呢個國家以後都唔使再正義撚上身周圍指責中共等其他獨裁國家, 因為你自己都其身不正 你無資格, 以後我都會同鄙視中共一樣的眼光去看待美國

內戰是可以預期的

做總統唔係話要高高在上，乜都佢話事，而家連係twitter打句野都要比人block,又真係有啲唏噓

侵衰在太臭口

其實係撚講野衰咩 根本就傷到d 既得利益派

佢最後都會贏，2020年啦對家出貓都唔高明d，咁撚多證據，不過係要拖一段時間姐

侵侵之後可能諗住搞Trump TV 再加自己起檔social media

如果有聽開陰謀論就會覺得民主黨係萬惡既不過係包裝好咁解

四年一度拎出嚟講？

侵最終贏嘅唔係選票

今日見佢睇住稿讀statement認真心噏

冇錯 拜登攞史上最多票

其實疫情個做法，全世界都係一樣咁架啦，邊個做都係一樣，正如有d師兄咁講，睇下拜登有咩好政策去防疫防失業囉，冇比較冇傷害。放長雙眼睇下囉。

Why is he running, Dad? ...

Because he's the hero Gotham deserves, but not the one it needs right now.
So, we'll hunt him, because he can take it.

Because he's not our hero: He's a silent guardian, a watchful protector... a Dark Knight.

平反侵侵

佢真係慘
今次共和黨比上次仲多左議席
所以見侵侵咁樣啲黨友都冇咩點出聲
議席已袋理撚得佢
佢咁樣算唔算做左condom

就算係上帝之子耶穌，黎到呢個世上醫病，赦罪，傳福音，都反被世人唾棄

所以佢嘅信徒都一樣，即使本身為人正直，無論做幾多好事，都會受千夫所漫罵

馬太福音 10 章
24 「學生不能高過先生，僕人不能高過主人。 25 學生和先生一樣，僕人和主人一樣，也就罷了。人既罵家主是『別西卜 （鬼王的名）』，何況他的家人呢？

拜登講野仲柒啦
56%人覺得生活好咗
佢話呢啲人唔洗投佢
既得利益控制傳媒
想塑造佢係咩形象都得

要學吓hamilton

燒山 vs 麵神
燒山贏咗

多謝佢
我一個上午股票賺2萬

連燈仔仲慘

咁多

不嬲黨利益最重要

屍永清咁

我唔敢話佢愛國，但佢係聽左中國同世衛講大話之後美國確診數字高企
英國首相染病，佢自已無染，佢已經嬲到爆了，後來染埋更加想當初講大話既人死

拜登多佢400萬票
而且加洲計左60幾%咋 ，比例係65：33
真係計晒多佢600-800萬票
而且美國歷史上得幾任總統輸左popular vote

有無關於Trump既書推介？

侵唔係完美，但係佢對國家的付出不至於要換嚟一身罵名，俾不義之人指控不義，俾自己的人民唾棄
佢到底做咗咩罪大惡極的事

肯定係真票？

點解用加州嘅？

可能仲好，本身大把錢，早d退休享受生活好過日日驚比人隊冧。
都咁老，做下美豬咪算囉，美國人要點揀who cares

實行民主制度嘅前提係要消滅左癌同賣國賊

侵侵

但係全世界應該得佢一個總統堅持話唔洗帶口罩

尾國佬口口聲聲咩民煮自由 其實講到底咪又係利益, 當侵的出現令到一群傳統政客利益受損就個個都包圍佢做死佢 甚或出動那咋手段都在所不惜。 睇見佢地副虛偽咀臉都想嘔

要上總統山做英雄就預左
佢能妥善處理好真係值得上(睇個勢唔得 最多只能勉強)(個人睇法)

加洲4000萬人口，全美最多人口嘅洲
一向多左派
比例一向 7：3左右

一個國家點會走去All In另外一個國家呀
英國咪一樣咁狡猾
個個國家都係為自己利益㗎啦

條路美國人自己揀，真係好想睇拜登上任後美國會好成點好想睇佢地仆街後悔自己揀拜登

係囉，林鄭都做得好過佢，咁點解你地要屌林鄭？

不過我會話，係侵硬食，民主黨做會更慢更衰。

已前仲成日屌鳩呢班廢老 真係要同佢地道歉

因為無人愛你

Twitter 同微博有咩分別？

都係答唔到

答咩？

痴線,講到佢大敗咁
睇過佢Trump rally就知
大家鬥曬冷,唔覺得trump會輸

侵侵最後一定會連任，正義必勝

雖然block左你。但你呢句幾有意思。
民主係比大家互相尊重，價值相近嘅時候玩嘅。
當大是大非，連價值都動搖，而大部分人都唔醒，就行衰亡之路。 eg. 香港

真

咁又回咁多次

答咩

我都覺佢俾上天選中

岩 最震撼唔係拜登贏

係最自由強大既國家竟然選舉肉酸到咁

小撚心d五毛趁機會抹黑民主

美國人你地同我聽住 我轉藍了

預咗場仗唔易打，而家只係開始
佢係一個強人，唔會咁易放棄

好你老母
當初木鄭連關都唔想封 口罩是市民自動帶
BLOCKED

美國的所謂民主已完, 唯有指望歐洲。 不過歐洲國家都可能有呢啲事 只不過佢地隱藏得好 同未出現一個好似侵既人, 如果有歐洲版侵出現 同樣的事都可能出會發生

我估應該更正做商家
冇一個地方係有完善制度

真係冇咩分別，只要講了一些隱藏背後真正當權者嘅壞話立即俾又指責咩Fake news，甚至比人刪Post。

五毛想洗底

死開啦

你哋完全冇民主

你岩呀，支那想拜登贏係其次，搞亂美國民主選舉，等佢地內鬥自生自滅先係重點。最主要次後可以大大聲話民主係弊多於利，名正言順玩專制。

當你集結一堆人，然後要佢地既共同智慧既時候
你都無可避免地集結左佢地既偏見、熱情、錯誤既意見、自身利益同自私

So true…
依個世界上，無論去到邊度都會有貪腐既野

只少好過叫人路駛帶口罩嘅
連登仔的心胸...

武肺初初響美國爆嗰陣我已經向老一輩道歉咗
因為當日佢地響度吹美國流感每年都死幾十萬人啦，個個響度屌中國做咩，我即刻屌鳩佢地無知
點撚知轉個頭侵侵話just a flu
我屌佢老母由嗰刻開始覺得真係唔好睇到美國呢個國家咁高，真係太撚多on9野

你地用那咋手段做死侵 50步笑100歲咋垃圾

種票做齊哂

侵未豬

又一件blocked 五毛

on9
如果你問加洲D票係咪一定真
佢地洗鬼係加洲做假票咩 一撚定win硬
你咁問反映左你對美國政治嘅唔熟悉
你估做假票唔洗成本？
你係都要用conspiracy theory討論問題
咁我又問你 你又肯定red states嘅票係真？

呢個真，亂講野得失好多人

中共係一千步笑緊五十步
咁死啦，係咪個老師犯過錯就唔可以教學生？
大佬就算美國佢點樣有依啲唔民主既問題，佢都可以指責中共，因為中共班撚樣切切實實咁損害緊人權自由
用「損害」我都覺得唔適合，因為喺中共統治下已經接近係全無人權自由，屌佢老母

五毛

點及支那on9

射支飛彈都可以失敗

又成日火箭失事

制度自信 集中精力辦大事
中国必成最大贏家

駁唔到答唔到係block左佢好啲既 睇唔到未當無囉 咪當自己贏左囉, 如果block我會令你地心情好過啲既 隨便block快啲block

有幾慘？他應得的。

收皮啦 做票撚講經咩
我夠話佢唔靠做票3000萬票都比多佢啦

At no point was this ever really about states rights. Trump is a fascist grifter on the run from debt who would sell his soul and ours for a dollar. That's why.

reddit

你食撚屎喇
2016年都係輸左popular votes喇
加洲洗撚鬼做票 你會覺得加洲都要花人力物力做票唔係on9就係低能兒

麵神之所以係都神
因為重大事件中重來無失手
但燒山幾次大選講中無燈

英雄就係咁，使命拯救地球就會有魔鬼阻址佢

可能有奇蹟 麵神咁都燈中真係可以名垂青史

dem 勾結 ccp

邊個一定win一定真

唔係再淨係講咩傳統票源

只可以blue flip red, 唔可以 red flip blue?

今年見到加州人都撐trump

今次做假咁明顯，點解加州一定冇？

唔好用陰毛論洗走

Red state 更加人民主黨嘅假票

弱智仔真係弱智仔
你今次做到咁已經冇曬公信力啦
你吹撚到拎成憶票都冇人信啦7頭

有人利用民主制度去達到自己政治目的

佢慘在搞到共和黨老屎忽既利益 自己人都唔出黎撐 麥傾老婆 布殊 鮑威爾班仆街直情叫人投對面

民主黎講現今台灣真係做得最好

特朗普慘過返印度

煲呔曾都差唔多，仲有好多人叫佢貪曾，但無人叫689貪梁

美國人真係幸福
有一群智慧超群嘅開國元老

駁唔到 撐美撚仲好意思繼續9up

on9仔真係on9仔
我本身係支持trump嘅
但你呢D是非不分嘅on9仔真係令我想支持biden
你話係搖擺洲做票我無意見
但話加洲都要做票真係白痴仔先講得出
好似做票唔撚洗成本

五毛呢幾日係咪人工高左？

點證明冇

你又點證明red states冇做票？
呢d野係雙向嘅

因為佢地知人性本惡

近日有唔少日本人都話經過今次美國大選之後對美國民主好失望，仲叫美國人應該好好學習台灣民主選舉，讚美台灣民主no.1

死支那登粉係度扮支持侵侵

林病係想禁口罩呀
緊急法咁就已經唔記得啦

所以咪大把states民主黨都做假

包括加州

依家駁唔到就學人扣帽？
同D小粉紅有咩分別阿？
傻仔

唔知邊個駁唔到

humans without humanity n mercy

你又知共和黨冇係red states做假？

佢地要發洩吓情緒

點解美國人成人以為trump係右，佢明明係左

你條傻西囉

咁機會就微

從今年各個rally ，Lamestream 點做假

收檔啦仲日日當尾國佬神咁拜 含佢條撚, 尾國佬今日咁做 他朝一樣可以為利益賣左你比中國咋傻仔

好心唔好扮中立分柝撐敵人

死撐

佢好似冇收人工 象徵式1蚊美金
真係做義工咁做 雖然佢都唔care錢

係rally睇邊個會win
同係連登睇邊個會win有咩分別阿？
同係twitter facebook睇有咩分別阿？
呢d基本logic 學好先同人駁喇

無辦法
人on9就係咁

好文分享

[轉貼]中共這次發動的全面戰爭。是準備充足的，也幾乎全押下去了。經典邏輯和法治邏輯。交互使用製造混亂。

佢唔需要擔心
media企佢呢邊
做唔好新聞唔報
Twitter FB幫手block就搞掂

佢大概而家先明白，自己都係一個用完即棄既condom

又係同一口吻

唔夠人講又spin rally 多人一定win

無講過一定Win, 唔好屈，logic 少少唔該

只係形勢好，係事實

好多做假既news, 係事實

好多Lamestream media 打壓及fake news ，係事實

今日終於明白我地祖國平日的說辭 真係錯怪左我地中國咁多年

戰鬥格。

如果Trump造假 班左媒仲唔狙擊佢咩

真係好撚佩服佢
七十好幾都咁撚搏，而且又打得
雖然唔係樣樣都啱晒，但至少成積有眼睇
相反對家真係係話可說

同香港一鳩樣，有理難伸
同香港一鳩樣，企係公義嘅一方永遠都係有能之人，但係始終都打唔過啲邪惡

世界，真黑暗

pin

佢千算萬算都算唔到，班msm可以無恥到支那咁

從來都係正不能勝邪，何來必勝
如果邪不能勝正，狗/律政司會破壞法治咩

今次真係兩黨共識唔想佢贏 trump根本打破共和民主兩黨政治精英套路

The dark knight

你嘅角度係rally多人 所以red states做假可能少
咁我同一個角度 twitter facebook多人支持 我可唔可以話biden做假可能性低阿？
加洲hollywood咁撚多明星支持biden 咁我可唔可以話加洲做假票可能性低阿？

你用rally代表形勢好
我可唔可以用twitter facebook hollywood明星支持度代表biden形勢好阿？

"好多做假既news, 係事實"
你又點撚證明阿？

出名五毛黎

真係唔想再打幾段字屌鳩柒頭

Joe有外掛 打9死你

咁咪唔好回我囉 傻西

都cls 睇rally知邊個贏，佢係紅票倉有七成人投佢，咁佢個rally一定勁嫁，又代唔代表佢贏到其他州份。

d左膠話佢極右 但trump對企業同美國人既補貼左到唔左

得罪好多既得利益者

條友傻嫁 唔洗理佢

人無完人 呢個世界係無野完美架
但係只要有方法就應該去嘗試 所以先至會有民主制度
你依家咁講個邏輯就好似啱啱武漢肺炎嘅時候 班外國人話 「口罩冇辦法百分百擋到病毒，所以唔好戴口罩」一樣咁kai

收皮啦五毛

民主黨=建制派
共和黨=泛民
侵=毓民
毓民同侵一樣, 當選之後就撕破兩派之間扯貓尾虛偽的畫皮, 所以同樣被兩派聯合所逼踢走左, 但歷史會銘記住佢兩個所做的事情

咩美好既野比
中共掂過都搞衰曬

Sor 激動得制 應該係「佢」

我信佢

因為左膠根本唔識政治

中共最正義？
Btw 已封鎖會員 流浪橘貓

咩呀我真係唔明你依個比喻想講咩
你認同中共話美國冇資格講中共，係因為美國自己都唔係完美
但我就話你知，一個唔完美既人都有資格屌鳩你，特別係你比果個唔完美既人錯得多既時候
我真係唔知你講依個口罩係想講咩

Anyway，你認唔認同唔完美既美國都有資格出黎屌柒依個痴鳩線既中共先？

咁努力為國民利益,美墨圍牆,發展經濟，保障黑人權益, 剷除恐怖組織 促進中東和平
但係咁狂被cnn抹黑

哦
難怪我唔明

少數族裔收入堵加
整體人民生活質素上升
中東四年和平
零戰火（對上既總統全部任內打仗 包括和平獎黑馬）
真係做左好多野

印最多票

原來係我地諗得美國太美好
其實好黑暗 不過收得好埋

佢初時叫班官員戴咗都要除番喎

跟本D左媒佢一上場就唔like佢,4年不斷攻擊玩針對

因為金錢迷惑人心，令政客步入網羅， 敢講Biden 政府腐敗不下於克林頓時代，天佑美國

其實睇個投票結果都係一半半
但傳媒同好多團體都針對佢

好似中國一個皇帝，想改善國家但全部都係奸臣

做乜撚嘢呀你一講到中共就無晒討論餘地，屌你真係好撚有文革味可唔可以死撚左佢呀仆街

其實左同右只係立場

邪惡同正義 ，光明與黑暗先係對立

左派不嬲都唔係原罪

都未必㗎，係好彩咁啱最近多台灣人醒覺，同埋台灣應該比較少左膠

美國槍撚支槍 唔係攞嚟擺嘅

做多咗啦 拎住個5毛錢過主啦

真 明明可以過有錢佬退休生活

連登仔醒下啦 仲日日當尾國佬神咁拜 含佢條撚, 尾國佬今日咁做 他朝一樣可以為利益賣左你比中國咋傻仔

手足

反trump反到讚林奠？傻撚咗呀

佢講野圓滑就唔係trump.....就做唔到想做既事....凡事都係相對

正不能勝邪

得罪埋自己共和黨人
上次八婆太乞人憎
今次

fc撚：fc左未，又屈鳩拜登舞弊

做多咗啦

興趣使然的美國總統

衰在把口唔收，得罪人多

皇天擊殺五毛 五雷轟頂 落地獄

你隻五毛喺度同回憶小子唱雙簧帶風向 皇天必擊殺汝等孽畜

玩膠就算啦 講到真係咁

Cls 唔計mail fraud ,真係landslide 都吹到美國人唔係揀佢
真mail vote最多咪追貼就完場啦，唔造假點尾數點咗3，4日真係弱智都唔信啦
人地其他replicant swing state 兩日內乜都點完，又會咁啱全部blue swing state全部incap to count

黃納粹

笑撚左
美國人不嬲最撚假嫁啦

好 sad ,佢唔可以再帶衰尾國

講野圓滑佢點會有咁多愛侵力fans
佢把口係唔收既，全世界都被佢鬧勻咁濟

連登啲無腦trump粉同支那人拜習近平有咩分別

BoJo 似唔似？除左髮型

blocked 又偷睇，柒出來比全世界做笑料咩。

就好似慈母咁, 好愛香港~

得罪人多

有隻廢柴五毛回億小子認同你 大家都知你係咩人啦

我都想知係美國人嘅眼中佢嘅政策上（除左處理COVID-19)有咩做得咁衰？

現實係燒山只係成日作新聞
睇大紀元當係世界大事
先咁燈

我諗佢講既野根本連佢自己都唔信

我諗佢地係由見到佢果眼已經有先入為主既憎

咁又係,即係我哋一見到拜登出嚟已經覺得佢老人癡呆，講咩都唔make sense

話明係精英，姐始終都會贏。

你點睇到？

根本極權同所謂民主政權
講穿咗，都係為背後整個利益集團服務
係冇分別
香港已經係一個活生生嘅例子
唔好咁天真，真係以為人民選啲為民請命嘅人出嚟
所有嘢都係預先佈局放啲頭臉人物出嚟
Trump 做到總統，係後面班揸 fit 人首肯先至得
而家班揸 fit 人唔俾佢再做
真係大把方法去處理

根本燒山係睇你班仆街中意聽乜，就講乜。你中意食屎，佢咪喂屎你食囉，横掂錢就照收。

樓主睇醫生la

個個仲話疫情令佢扣分
明明場假瘟疫就係中共，左翼同埋跨國利益集團夾手夾腳用黎拉佢落馬既手段，同時利用假瘟疫製造經濟衰退，佢地就趁機控制更多企業，將世界推向大數據大監控時代。
香港人，尤其係連登豬，全部民智未開，有99.99%都係防疫膠中撚哂計。對方咁既部署，Trump都鬥成均勢，證明美國覺醒既人依然好多，民智方面唔駛擔心，一定高撚過香港，但連登豬仲喺度教老豆屌閪，真係得啖笑。

一年正常流感死有幾多人！

民主不再民主 會造票
自由不再自由 會政治正確 Twitter FB會禁言
法治不再法治 Johnny Depp敗訴
新聞自由不再自由 傳媒瘋狂一面全抹黑特朗普
優越民智不再 武肺唔戴口罩仲周圍玩
仲有#metoo 黑人 同性戀 變性人 穆斯林 白左

其實你有睇記錄片就知，佢細個時嚴重口吃，依家偶然會出現，根本同痴呆無關。

2017 最嚴重，都係 7 萬幾。

其實武肺 侵都有點無辜，美國好多後生,中年又好, 都唔肯戴口罩, 就算戴 好多都好求奇 唔戴時當毛巾咁放褲袋再戴返,更莫講手部清潔, 照樣聚會 , 人口咁多,各州政策又唔同, 國民又唔注重, 就算今屆拜登做 都阻唔到大爆

係主流媒體做到好似好多人憎佢遮
唔好忘記，China Joe有哂球證旁證佢都要靠做票先贏到選票就知美國其實好多人都心水清撐Trump 既

真係誇張

所以後點mail in票嘅搖擺州都輸哂

係所有

有冇可能呀？點左mail in先嘅搖滾州就trump贏，後點就biden

尾國所謂民煮真係得啖笑

老老豆豆，個d話侵侵抗疫失敗真係攞黎講。根本美國總統可以做到咩先，如果個陣侵侵真係極強硬要求個個入境都要隔離民主黨州長會聽佢講咩，咪肯定話佢過度反應又損害經濟，最後唔撚跟總統做囉。根本場疫情係西方無得避，佢地咁著重個人自由又未經歷過沙士既恐怖個人衛生又差點會唔爆西方唯一做得好咪紐西蘭囉，美國無咩可能做到佢地做到既野囉

如果拜登成功，今次美國大選就成為了選舉出術嘅典範，各偽民主政府以後都可以照抄了
並非呢套手段有幾高明，而係因為有美國背書

中國人眼中既民主自由
等於中國老母眼中既打機

疫情處理得唔好，十月奇蹟疫苗冇出現，都係死穴

雖然好想佢連任，但佢都咁大年紀，可能賽翁失馬，營役一生，早啲退休同屋企人享樂下都係一大樂事

中共輸出獨裁 尾國輸出假選舉 真係難兄難弟囉

得不到分數

侵身為一個總統，下面仲有州長市長，佢哋唔可以做好叫人做好防疫方法，勤洗手戴口？侵有無立法禁止戴口罩都要除番落嚟？有冇禁疫情擴散資訊？

一開始禁中國航班時未有個案，跟住歐洲聽世衞唔好歧視中國，就意大利爆先，一路法國，西班牙爆發，美國先開始爆發，歐洲美國西方咁多人出出入入跟本已經無可挽救大爆發。

係掌聲

歧視女人,黑人(佢地覺得),串(直接踢爆佢地虛偽)

加油可愛的侵

拍得住當年既國師

原來拜登他一個 造票埋沒你 反cap 看得清楚我知道

左膠=印象派球迷

咁又點，泛民網軍同香港一眾左翼日日上連登合理化今屆大選結果，香港人唔好貓哭老鼠

如果把口收下
美國可以強多幾十年

嘩屌你用愛情嚟比喻即刻打咗個突

直頭一樣，你睇啲左翼幾撚憎佢就知

但佢而家唔止口吃，有時係唔知自己身處邊度

應該話佢既fans 好堅定，班fans 人數都唔少

成日覺得比人迫害係victim

小英咪無畀佢燈到囉。

佢個人上可能真係
但實際上佢公私分得開

睇到起雞皮
兩舊都係屎
係都要浪漫化輸家

琴日知道佢俾三大電視台cut直播，之後係twitter發言又俾twitter屏蔽，連佢一直依賴嘅twitter都背棄佢。
一個真係做實事，為國為民嘅總統，竟然受到依啲咁嘅對待，我個心真係好痛。

麵麵係金融方面

現在美國覺醒既人係多，但個比例唔夠影響大局，希望將來有多幾倍人覺醒。

有時係啲白人代黑人覺得佢歧視黑人 cls

英雄童話故事已經落幕
回到黑暗現實, 品嘗共產鐵拳的味道啦

所以美國開國既時候就已經set左保險
果樣野就係槍權

你話係搖擺洲做票我無意見
講一大篇野原來駁唔到
笑咗 多謝提供笑話

盲撐撚真係好恐怖

相關不等於因果 弱智仔 完全冇邏輯抵你一世窮

駁你老味
我一直都無話搖擺洲無做票
我一直講嘅都係加洲
我實事求事 唔似得有D低能兒連加洲呢個無得輸嘅洲都硬要話有做票
你弱智唔好賴我

「Trump 做到總統，係後面班揸 fit 人首肯先至得」

個三個電視台直播cut 佢個下真心覺得trump 慘

兩個都係串串貢 得罪人多稱呼人少 到處樹敵8面威風

醒下啦連燈仔 日撚日奶美國 根本一切都係利益 美國今日咁做, 他朝有日美國一樣可以為同中國利益交換 賣撚左香港架 仲要賣左你都唔知咩事

笑撚死，trump本身就係anti-science
唔放covid在眼內，全球暖化又話係騙局
有無諗過anti-trump先係民智覺醒表現
唔係德州點會就黎轉藍

無言的侵侵侵

閱讀理解差撚到

講得出"燒山的祝福"都只不過係幽默嘅笑話，
咁撚樣都分唔到，扮晒蟹咁樣係都要講咩相關，咩弱智仔，咩你就窮一世，你個小畜生 學乜撚野同人講人話。

祝你世世代代喺中国做平民

同之前一年送頭既傻仔一樣
力就你出監就你坐 錢同名就人地袋 你仲覺得自己幫左香港人

侵就係所謂嘅「做架梁」 阻住deep state 同 中共嘅大茶飯 鏟除各自嘅低端人口

天將降大任於斯人也

相信佢會再次帶領全人類覓幸福

以為自己選緊議員

最自由

英雄係多歷練

共狗掘起之後

正義已經唔一定必勝 ...

樂觀D拉, 不如當今次係上帝俾侵侵既中期考試, PASS 既就証明佢有能力帶領美國走下去.

全部都係利益

過於安份就會忘記危險

歐洲啲總理夠宣布封城宵禁，立法戴口罩，點解都爆？成個歐洲個案加埋多個美國喎

推

尾國根本都係一樣卑鄙無恥 倒不如支持中共好過, 反正大家都係黃種人。 如果你唔挑機中共的話 佢根本就唔會搞你 大家互不相干和平共處根本無問題

多謝bro 指證呢位on9

有冇人可以ps下張海報呀？

以前真係無咁諗過

真係可憐

真心為美國，但美國人唔俾誤導，明明武肺嚟自鄰國，但美國人就擁護鄰國，𨳒浸防疫不力

尾國喎 民煮國家喎 做票做選舉 得啖笑

要醒一早醒左

麵神係股神
今次邊夠燒山嚟

on9先會信d咩普世價值
資本主義既原則就係利益為先
普世價值同基督教 天主教一樣 只係一種信仰黎 信則有 不信則冇

佢其實衰唔夠快封歐洲關 唔係唔會爆到去今日咁

美國d人又 wfc個肺炎

其實侵只要叫人帶口罩， 就已經唔駛搞到今時今日咁

玩下就知算 唔通燒山真係一句說話就影響世界
用下腦就知

covid係你老豆？
一日到黑喺度死拗佢好恐怖
搞咁多fake data先計到百幾萬人死
一場非洲大飢荒都唔止呢個數

CNN,NSBC:”Trump is a xenophobic, racist, fascist dictator”

左膠先係

算啦 依家d人唸野太偏激 唸得通既人自然會明 唸唔通既人講到死都唔會變，以為理想係美好，但現實殘酷就唔想接受，繼續醉生夢死，得閒又再話下其他人係港豬

仲以為自己嘅競選對手係George Bush

dem自己做野證明自己係仆街，證明點解唔可以俾佢地自己上台

仲喺度日日開Party

睇住teleprompter 都講左做We can only re-elect Donald Trump

邱吉爾, 二戰完左都冇左個首相位, 但之後佢都做返,
民主制度未必會次次都做到做好, 但能做到修整, 係時間要幾長je

堅過嗰啲Trump haters

仲以為自己大愛無疆，原來只係一班被lamestream Media filled with hate嘅愚民

用常識治國

話事既人唔同左姐，美國就資本家果批，中國就共產黨做官果批，同埋依家要造民意有幾難 ，d人個個都鍾意睇垃圾信息，媒體擺d咩出黎，無腦既自然就會照單全收，美國中國都一樣

粵劇特朗普

係

不如話係俾美國人嘅mid-year exam啦

法治咪一樣，原告變被告

True

愈來愈覺得侵先係企喺神嗰邊㗎

存在舞弊=民主係假

已經唔係老人癡呆咁簡單
眼又矇 個腦同個口都協調

老美一鎖國你中國等食草啦

美國人：「仆你個街，特朗普黎既！」

香港人：「仆你個街，亞視黎既！」

支教民：「仆你個街，黃毓民黎既！」

咁本事有地位有錢嘅人比班仆街蝦

講真 調轉比登做呢幾年總統 佢奶共奶到咁
個疫情一定勁好多 隨時多個0都似
走去買中國D試劑同疫苗 到時唔美爆都難

講真冇對比一定覺得侵防疫差

有哂疫苗啦
有名你叫共登

佢直程係跑得唔夠馬快唔可以講馬果d人黎

dllm

歐盟大佬係第一個共產主意輸出國

我相信本姓難移

Blocked user,五毛自問自答

落力為美好 得不到分數

咁又移民過去?

無計Trump真性情.就係輸撚左比個奸佬

左翼咁中意共產主義，不如推佛教思想算

淡化左膠=左派

點解我身邊d藍屍話China祖做總統 仲衰過侵

之前都講過好快撐侵=五毛

佢一定勁大浸老人除

而家套戲播咗一半高潮位啫

咁侵都係史上第二攞最多票
前提係如果Biden冇出cheat

所以咁樣計最多票有咩意思
你話如果佢係攞曬trump啲票
trump得票低而biden係最多票 咁先嚟打飛機啦
有無計人口增長啊? 仲有死人票

令到世人懷疑民主制度

世衛都叫人唔洗戴

侵跟世衛又屌？唔跟世衛—封中國關又屌？

我都想知世衛而家或將會揹鍋未？

用澳洲紐西蘭做例子唔太合適，始終人地島國黎。

佢輸左應該會比人追擊到坐監

落選除左認命我都唔知可以點
同香港人嘅命運一樣
落力特朗普
得不到分數

繼續吹 好MK文學feel

而家Biden fans咪又係除曬罩喺街成堆跳舞慶祝，根本扮恐懼入鳩侵

耶穌當年都係畀人釘十字架。

笑左

咁都叫搬龍門

你不如睇吓聯邦政府同州政府關係、管轄範圍

同年初世衛指引、侵一開做左咩抗疫，

之後比人屌法西斯種族歧視

美媒、電視節目、美國人對戴口罩取態（唔好淨係捉侵講果句唔使戴）

林鄭夠叫香港人全民參與檢測啦

仲有拎島國同大陸國家比點岩法，

拎台灣同澳洲紐西蘭比就差唔多

佢係咁冇大志嘅四年前都唔會參選啦

站喺香港人同台灣人既立場 佢真係一個偉大嘅總統

唔好睇少白豚同左膠人數

雜近和拜登他日後同步

基督徒：

猶太人：Jesus spread hatred and fear.Nail him up!

睇怕民主黨人可以永續總統啦

最慘係有班人覺得查票係有問題

唔好笑
好撚煩

美国左膠 睇黎都要食下社會主義鐵拳先知死
但可能好似香港咁 左膠果代享受完
受苦喺下一代

美國人響美好制度入面太耐，完全唔明中間幾多位可以出問題

佢仲要係做義工

佢係撚定唔係為錢

有時真係唔到你唔信世界係有見唔到既力量，世界無咁多巧合事，家陣連GOP都好似橋埋雙手，侵真係一個人在戰鬥，但我比較想知個三個天使係邊個

我係信有神既存在，但無宗教信仰，今次我會為侵去祈禱，希望佢連任成功，God bless America 🇺🇸

都未完，仲有上訴甚至重選

你想知多少少，就試下email比佢

現在幾千女巫做法起了點效果，擾亂的過程，而家侵面對唔少野，現在多家媒體聯合搞川普，讓他啞吧吃黃蓮。 FBI也正緊盯著他，防他搞動亂，已經四面楚歌。 。 。

所以最好一大班人祈禱，香港連同台灣信神既教徒，Trump並不是孤君作戰！

天選之人

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我支持中共的，已報國安

睇得出好努力
腹背受敵中

逃税好撚愛美國

七十幾歲人仲咁好魄力
我隔住個screen 睇都暈左
#salute

反而覺得佢好過帶人遊花園嘅官腔政客
但啲人唔係咁諗

希特拉？

唔洗認識啦，認識黎做咩

必要之惡

殺死民主黨全部人， 團結共和黨

地球人，攬炒！